窮人尋銀包 九龍灣 浸會大學 附近

岩岩係九龍灣工業中心 同 浸會大學宿舍附近搭 gogovan 跌咗個

rick and morty 嘅銀包係啡色

入面有bu學生證

有冇好心人見到